要求ban #78683 肩係戇鳩 佢用大量分身 麻煩永久封鎖

thx ching

連仔請正視。

肩

唔Ban唔得

又一件

真 連仔做嘢

全撚部都係我分身 bam佢唔該

禾系蘑菇🍄

連仔幾時做嘢

貼ban 圖

btw 挽留

你「朋友」以前點Bam ac

推

試下email

info@lihkg.com

send過啦唔理我既

肩點解要走？

全連登挽留

係都ban痴L線港女先啦
佢好多分身